+++
date = "2020-10-19T10:00:00+03:00"
title = "Квест в поезде"
slug = "quest-train"
+++

Я играл квест по Питеру, первая половина квеста проходила внутри поезда, который катался по городу и около него по кругу, а вторая в самом городе. Вместе со мной играло куча молодёжи из питерских чгкшников, я никого из них не знал, и Андрей Маврин. Андрей меня со всеми знакомил, говоря: «смотрите, какой смешной дед».
